食蛋撻一定揀。。。

正評: 酥皮
負評: 牛油皮

識食一定係唔食皮